我俾班主任揾人打我，道歉plz

plz

十倍奉還

plz 唔好打我。打左就道歉，賠番7日時間同醫藥費，其他精神創傷 仲有名譽受損 。當冇事。但7日時間，同住院費用冇理由要我承受家麻，大佬，我真的不認識甚麼人。

咁佢打左我一鑊，佢除左爽之外就冇其他得着，相反我俾你打，損失好大的嘛

睇左啦，醫生冇同我講野 之後徐敏玲入左間房，個醫生叫我出去，唔知佢響入面點屈我。之後就咩消息都冇。之後佢叫我躝

因為佢想省我時間，打擊我。香港人多資源少，所以啲人都好想整死其他人，依個係天性黎。

佢目的係想晒我時間，嚇到我傻，搞死啲基層學生，而自己就賺錢錢。順便通過打鳩人獲得成功感。

仲有討回公道，點討，討一江春水向東流。基層地獄。

假如我行過去，要佢give me my money。佢一定唔認，之後再揾好多人再圍多我幾鑊。話唔定啲中學生仲會想打柒我添。想來十分驚。

賠番我的童年時光給我plz

讀書時間，童年時光。

睇醫生到底對我俾人打怎會有幫助？分分鐘俾人打得仲大力。

佢俾左啲藥我，我偷偷地扔左。因為關鍵係對方想我死。我點解要因為對方想我死就俾佢控制。。。

佢將我打成殘廢，仲叫我食藥。我一定要扔左佢。因為人人都明白的。

佢特登將我打殘，再叫我食藥。白痴先會食吧。明明一開始冇俾人打就唔會受傷。。。。

我俾人打，醫生係幫唔到我架，佢又唔係保鏢。。。。。。

仲有，我響果度，係咩都唔做，就會俾人打。我點控制其他隻手，佢就係想打鳩我。我點睇醫生，佢都會打鳩我。

個問題原因∶因為香港人天生想其他人死，要搶奪資源，要批鬥别人。醫生係醫唔好的。。。。。

善良me的tragedy。

我太善良了。

我太善良，唔識搶奪資源，唔識批鬥别人，所以小時候俾人打。

我天生就唔識搶資源同批鬥人，以後都唔會識。

真係想幫那個時候的me。講出真相最實用。真係想一個人好，應該由細開始就叫佢「小心啲，出面世界啲人好恐怖，會想盡方法搞死」
想你死想你死
你要小心啲
啲人想你死，
明唔明

你真係想幫人，就要俾佢知道真相。「人人都想你死，你要小鳩心啲，隨時都會有人想你死，想搶你錢，想打柒你，你個仆街，你小心，你死緊！你最好欣住，扑你個街，屌！你小心啲！」咁先係最好嘅醫生！